香港麥當勞即將變革，新系列套餐40元起

香港麥當勞即將變革，分店會陸續加入新元素，除了在裝潢上作出改動，以黑、白、黃為主色調外，亦會新增餐飲和其他顧客服務。

麥當勞由3月9日起，將於全線推出新系列The Signature Collection；此系列其實曾於2016年在部份分店試賣，反應不錯，現在正式推出並列為長期供應食品，食材也調整了一點，率先睇睇各款配搭！

3款漢堡的主角分別為「特厚100%安格斯牛肉」、「香烤原塊雞腿」、「秘製Buttermilk炸雞」，配搭不同種類的麵包，包括Bagel、法式甜包、意式軟包。

自選My Signature系列可以自由組合以上各款食材；全個系列，包括漢堡包包裝紙和薯條盒都換上新包裝，價錢40元起。

屌你老母

123

食mos burger好過

食貴價burger我做咩要揀m記

屌你老母換個薯條盒有閪用咩，學撚晒d大陸門面野，咁撚貴就換鳩左佢做厚切薯條啦on99

牛就牛 雞就雞啦
加埋啲撚屌字就會變高級架啦咩

咁撚貴
不過其實外國麥當勞都係買四十幾蚊一個餐

40幾蚊食爛肉
不過我都相信一樣有大把人鳩衝，港豬性格係改唔到

人地幾錢個鐘

屌你老母我個板燒雞腿包呀

唔好搞咁多野啦

其實係美國有先
不過美國本身啲套餐都係7~8蚊起跳
平時我都係食2 for 5果啲頹餐

出去食個正餐都要六十蚊起跳

換晒啲阿嬸仲好啦

貴咪唔食

就係咁簡單

學人做 high class 野，88

個著條仲係咁撚樣
啲員工都唔慌會換一批
又係鳩砌個包

夠膽收40

on9

得啦以後唔洗食

Aggar

40蚊洗撚食M記

就黎可以同後輩講，我當年食過麥當勞廿幾蚊餐你問我答